機械keyboard 求推介

筆直：1500左右
Prefer 青軸/啡軸
工作用多

求出手

tesoro
都係一半價錢
諗諗佢
好多種發光mode 好多色 有電腦app自己tune色
夠響

$1,500

Filco/Leopold

Tesoro

成村等緊你呀
扮撚曬野當睇唔到？

正正經經 買隻filco or leopold
你工作用 唔使RGB啦

Tesoro用ge軸係凱華軸
即係CherryMX仿製版本

多謝樓上咁多位意見
最後買左Filco Majestouch 2 Camouflage-R
比佢隻迷彩色吸引左

召喚會考都無C巴打入